主席梁君彥會更改至由他決定的稍後時間舉行會議，將另行通知。

即係隨時會突擊

大口狗

入中聯辦開呀笨

聽講條柒頭仲未入到立法會

一定係突擊